點解李榮浩唱歌咁好聽！

農民工樣 但d歌好正

麻雀也有明天

勁樣衰同姐輪一樣

下d歌好聽好多喎

永遠一個tone

好老實講，好一般
用香港Standard，係周柏豪嘅唱功之下

中幅射支那種不了

普通話陳奕迅

其實撇除佢大陸人身份..

只係講歌方面佢係好撚得..
幾乎所有嘢都係佢一腳踢..
詞曲編導都係佢..

利申：幾鍾意佢啲歌（only)

我鍾意聽佢啲歌
女孩

戒煙

eason邊會有一億神曲

年少有為過左億啦